[921大西北 屌你老母fsg] 車路士 對 利物浦 2

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

手足們買左卡套未琴日買左 好靚

窮

唔見有

Sun 22/09 1130pm開波

我行幾間都有 但最後一間先有黑色果個 紅色果款好多貨

未開先估會中伏

921冇得清潔香港

扮咩
你明明好enjoy

第二張幾大波

樓豬係基佬

樓上都係

想買個drinking set

行第一間有 但冇乜興趣買其他

This thread is not gay
No gay gif plz

賊喊捉賊

明明自己最想睇

Gay post confirmed

你班仆街死變態

Ching都係啦

第一頁已經烏煙瘴氣

有冇圖

原來廢龍又柒

兩款黑金果款都幾斷市

係咪百七蚊

黑金
收工去搵下先

係咪7仔先有，要點買

唔係間間有

stephy!

係咪7仔先有我唔知 我淨係知7仔有
就咁放左上架架啦自己拎去埋單就得

我買到黑金果間勁細間都有

$109

屌你地又課金比FSG

留明

係，喺尖沙咀去大間嗰啲無，反而細間有間齊晒

我吊死她

同睇cctvb一樣可恥

口裏說不

唔係我識果個stephy

啱

為左唔比人支持fsg，要先人一步懲罰左fsg先

已經抵制左7仔好耐

琴晚去7仔望幾望之後都係唔買

拎左iphone
隻綠又幾靚

Rich

拎出街賣左部xs max都要加4k
拎呢4k 買watch好過

(未有買既念頭

AW好正

利申用家

去日本瘋狂幫襯7仔

fm 同lawson 打手 here

之前去日本食過個布丁同雞蛋勁好食

Series4?

日本抖啖氣都清新d

食過FM野中過伏
羅神萬歲

呢個真 第一次去日本 一出機場 果種空氣從來未係香港呼吸過

karius

係香港朝朝都鼻敏感 cls

日本連學生妹都正過人

一場半場姐
希望比石達c球迷唔好屌走佢

係日本訓三個鐘都精神過係香港

呢樣真

但NZ>日本>>>>>>>>>>>>>>香港

香港多謝支那送大禮呢幾年個天永遠灰色, 想睇藍天只可以去外國

香港既空氣同呢個po差唔多

去到秀茂坪咁偏既7仔都無灑卡套

想要黑金

打半季膠一次既卡仔
希望大家原諒佢

係呀

其他貨齊剪，係無卡套

Come to Beşiktaş

下個禮拜又去抖氣

銀包出血

我仲係用緊1代

想買隻s3 好平

rich

dllm日本好天到曬到小妹有泳衣曬痕

我下個月去

邊樣最正 足球機?

去日本鄉下生活都好過留香港

就算悶同孤獨終老都冇所謂

男人都有泳衣

想去青森幫啲13歲小妹妹破處

我用AW4 Nike版條錶帶好正

足球機e d唔實用既野算啦，如果搵多間都無卡套，可能要個皮牌算

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

想買條皮錶帶 好撚靚

呢個真

唔比架咩?

小心凍死

個feel好gay

凍咩

你好gay

你都係

天氣開始轉涼了

唔知s幾，個錶面推扶手撞到花鳩哂

你鐘意男男多d喎

早2星期
砂浴>溫泉>sona

比歐巴桑睇蝕哂

水中棍撞棍，高溫之下臉都紅哂，之後

你好，gay 佬

起物果時冼腳失平衡跌左落隔離個仔仔到 一擁入懷
喺呢個時候，眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣.....

我出返去先

兩枝鐵柱般的肉棒蓄勢待發，準備尋找另一半緊緻的洞口

Cls 走先 bye

痴線啫哩都有人屌
果班係咪獌扮利黎架

上訴委員會 推翻警方決定
決定批出 921光復屯門公園遊行
之不反對通知書

下個post叫 Gay佬咪入

racist

你同Gayita問題最嚴重

比清同易清都係
啲癖好

好多基佬
小妹都係出返去先

鐘意棍撞棍

Lawson炸雞，世界第一

鄉下仲好，起碼唔會撞到支那狗。大城市隨時左右隔離都有一隻

買咗鎖匙扣

釋放娜娜

你係佢地眼中咪一樣係支那狗

no，小妹係mix，鬼妹樣

想中出

要買點數卡先

買左
pass code:dllmfsg

上灑酒樓啦

happy伯好撚正，人生勝利組

想比佢包養
利申，屎忽係處

多人去既北海道東京大阪京都都去過，日本仲去邊度好，鍾意睇自然景觀同建築

名古屋 燕窩 月餅

沖繩

我下個月做孝子去台灣抖氣

Torres人在Liverpool的Crowne Plaza Hotel被捕獲

Holder得紅色
拉唔到黑

聽日有冇九龍區利子都會入屯門

去親都食

諗梗入去定决戰何妖

Card holder咁搶手
未得閒去睇
仲想整個行李牌
用緊ezone送果個 要黎做spare

我係日日都食

屌dhl呢個鐘數送貨
無人

睇下先

FM果隻試過覺得無咁正

毒撚唔鍾意陽光海灘

我都唔明點解可以咁撚好食

黑金搶手 紅白好多

何妖個邊啲風好亂

靚助攻

條仆街一定會搞嘢，隻馬無得出條撚樣實慶過火屎

識野 Familymart辣雞粒都唔錯

咪笑

個卡套都幾大舊

Fail版Van pussy世界杯頭槌

我都唔明點解佢啲炸雞唔係即炸都可以咁多汁，反而垃圾kfc嗰啲咁撚難食

大家唔好笑 我係真心架

可以叫佢俾保安

唔係止何妖 條仆街搞野就緊
係連登啲風有啲亂 好似冇咩共識

利po gay味好重

正常就唔應該去送頭嘅，打完剩係會拉我地呢邊，但係真係好想打柒班廢老支那狗

係les，呢度九成絲

小妹agree

有鳩絲打

講到尾得我一個真絲

好食又平仲要體貼到喊
個袋本身都唔會整油隻手
我屌你仲要比包濕紙巾我

我法國迷啦都係絲

me都係，十九碎mix樣，34-22-34

去望望先

以為黑色係對面

已叫 希望唔好唔見

白川鄉好似係附近

係 但而家吹兩邊風 所以君子不立危牆之下

去要睇季節，我上次夏天去完全無嘢睇，要冬天落雪先靚

我又係 44吋白滑淫腳

都係 同埋好似唔會係個邊過夜

有鎖匙扣咩

先前睇好似有民宿住埋個啲傳統屋

遠射捉路宗師都冇咁廢

最撚正嘅九州唔去？

咁入夜會有女陪你訓

個個麻甩佬都44吋嫁啦

有鳩

未去過

環顧球壇歷史，我都揾唔到第二個

有，不過好大個

咪個皮扣

屌講緊朋友仔呀
乜都諗基野

好難講

係喎想去軍艦島
其實仲想去多轉淨京都，上次去連埋大阪一次過覺得唔係好夠喉姬路都未睇

睇完實物
除咗黑金卡套全齊
淨係對個行李牌有興趣

係，黑金幾間都無
我應該課鎖匙扣算

呢個都唔錯
不過我本身有個黑色了

要撞到去住5星咪又係要撞到

最後希望係屋企樓下 無就紅色啦唉

利申未撞過 陽氣盛

因為你係基佬

FM係免治肉
籮神係雞脾肉
冇得比

屌奶星部足球機最搵笨
你印埋球員名都好呀

咪屈

原來如此

痴線, 點解可以食完都唔知自己食左咩....

呃錢都唔做足d

唔知FM咩肉

仲要咁細部根本好難玩

傻西同蘇7守龍都勁過佢

仆街，匙扣咁細89
個行李牌咁大109
仲要匙扣隻紅，深紅到好唔利物浦，都係唔買算

有冇清用左關愛基金買iPhone

Keep住Iphone X算

iPhone 11 6000屌得過

未收到錢

btw捐落星火好過

基佬城真係好撚靚
好想去多次

都已經3打1，有咩理由會走到咁撚出

上兩個月先買咗xr
不要再說了

整多劑京都去埋姬路下次先再去九州
橫掂又未睇過紅葉

我上次夏天去都好靚，如果有埋紅葉肯定影相一流

10月去係咪睇黃葉

我都想去旅行

我想做廢青師

me廢中師

罷左兩年幾工

嗰兩件波衫仲未到

我都係
明明話尋日到

想唔返工

最好笑係TK埋隊友, 唔係都未必駛失

搵邊爐守龍都分分鐘好過佢

叫佢做model算啦
起碼唔洗柒

日日j驊妹

真
不如叫佢轉行

睇左做日日J韓妹

一對都唔夠teresa一隻大

GAYTA 10月都去日本?

保丹

做model揾唔到咁多啦。而家衰衰地三萬鎊周薪，年年都揾過千萬港紙

呢球好地地出迎做乜撚
係咪睇完AB想學佢

呢球仲要隊爆埋人地

想喺7仔買嗰個足球機

但諗起會方個statement, 不了

足球機冇乜興趣

利子個個都咁有錢
成日去日本

就係窮先去台日韓

駁唔到

@靚仔過古天奴 成日去歐洲

見到實物不了

無錢去嗰d點算

姐係我

咁都忍到

換咗兩次電 換完同新機無咩分別 加上重點係窮

I8揮手

你部i8來架咩，見到唔似

xs用家表示up完 13快左

契爺問我要要iPhone pro max
另一個契哥又問

做鴨做到有人包

咁淫亂

新i機有咩特別？

iphone 6

換11定xs好

Ching

11 啦

Lag到機都打唔到先換

有感情
同埋用慣唔想換

Naby Keita back in full training with #LFC today.

估唔到 gayta 同我一樣都係重感情嘅人

好喜歡她

我用慣touch id驚face id用唔慣

幾時先可以正選上

轉頭又

講呢啲

Klopp says Alisson making "big progress" but not ready for team training yet.

係咪冇人會換11pro

我老母今晚借來玩下先

要補4k換 不了

用緊X諗緊轉唔轉11pro

我都係

我早兩個月先爆後面塊玻璃apple care換左機諗住下一代s先換

咁撚有錢
我仲諗緊好唔好草錢買二手8算

有冇窮成咁

個個都ifanboy

真係希望抖到完全無事呀
宜家早安仲OK 一定要抖好

8仔 又靚又順有touch

最緊要唔好傷完又傷

iphone 11 128定256好

呢家個價冇得輸

iphone 4 開始用到而家
不過都係第3部only

而家8仔仲有冇一手

128 夠，除非down gayporn

咁你實512

好似上official website 仲有得買

128 only

JoeyNg唔洗down

係哂個腦入面

部shamsung打足小打到舊電打柴

公司樓下間七仔仲有幾個黑金卡套

我部6都係因為足小打到打柴
不過6本身都out,
XS用左一年都仲好好

更新咗lag

7+係咪會仲lag?，利申未更

我8 lag，7+唔知

有諗過屌多部做後備

利子個個用apple，是咪得我一個用 pixel

咁犀利

Where
Btw諗落又好似無咩需要用卡套呢樣野

唔係話減無耐咋咩

我暫時ok

我用黎放職員卡

Android

XZ1

Pixel 3a

XZ3

Feel到要分家了

rich~~~~~~~~

做得利囝都有錢
同FSG一樣

平過iPhone 多多聲啦

有幾有錢,SONY D機起碼用到2-3年
BTW pixel邊到有得賣,係咪得水

呢度個個都買齊三件波衫架啦
唔係fsg點賺
利申，冇買

廢

ali出得未

佢唔買人我梗係唔買衫

tvb個個俾人雪緊

佢做緊我肉便器

係人都知佢係臭雞啦

好似係
所以好少考慮買pixal

我老婆黎 尊重少少唔該

你條女係雞黎架

尊重下我sp, thanks

夜晚好似有啲秋意

後生仔先做選擇

PIXEL 3 + XS MAX

我都有啲便意

我埋單唔緊要

未輪到你啦

諗起兩部電話唔同系統,都覺得煩

比我屌得多，闊哂就會好易有便意

你兩個有姦係

你搞返比清啦 唔好搞我

奶西都變gay

我放銀包

我都買左
屋企附近有兩間7仔 仲有幾個黑金套 都齊 唔知會唔會refill

屌你老母

it9

疤話想賣維度
快d平執返黎

黑警係我地仇人
黑警係我地仇人

迫佢找數

之後咪又係出佔中三子

終於搵到杯set
但唔見黑金套

鏝冇哂中堅用上半季一定要趁機拉開差距

樓下好多
黑金套冇但有個紅

比人拉開？

搵唔到黑金

成舊水有d貴

黑金套荃灣有

有紅白 冇黑金

咁多人冇黑金 早知我買多啲比手足

仲貨金比FSG

差部足球機

最正係足球機

洗唔洗咁癲 f$g : thx

搵咗三間7仔都無

無啦 睇連登又好 睇利post又好 大家都開始放棄

一星期六日大家都出街WO

睇牛牛

反而我樓下有機

想知啲徽章可以點用

海運city super 上一層，除左足球機全部都有

不過佢地對手唔強

256 一定

話說wilson 條女都幾正

不過我d相係2011年開始
就咁回復都 13x....

獨撚自己一個都唔使點影相

最近呢幾場係
不過我覺得哥帥唔會唔變陣就係啦

who??

gfable

yes
梁美芬都係shitty

佢cu
Btw

details

屌原來係韓妹子黎

係咩

佢唔係出黎做緊野咩

只要有心 韓妹子三碎都有可能

原來今晚有利記一隊對利記二隊

屌你唔係信呀麻

原來利D聯賽戰績仲幾OK

Liverpool

Liverpool could become the first club to win their opening six games in consecutive top-flight seasons.
Their perfect start to 2017-18 came to an end with a 1-1 draw at Chelsea last September.
They are on a club league record run of 14 straight wins.
Liverpool have lost just once in 44 Premier League matches (W36, D7).
Jurgen Klopp's side are unbeaten in a Premier League club record 22 games (W18, D4).
However, they have won just one of their past 12 league games away to other established top-six teams (D6, L5).
The Reds have been leading at both half-time and full-time in all five of their league games this term.
Sadio Mane has scored 49 goals in 97 Premier League fixtures for Liverpool.

無計對手太癲

唔知今年fifa20 wilson有冇真樣呢

However, they have won just one of their past 12 league games away to other established top-six teams (D6, L5).

朗屏

屌你

哇 原來rb龍門 85

前利球員

萊比錫 定 薩爾斯堡

萊比

笑死聽日撕飽佢

係愛呀
VVD X Robbo加1分 （好似唔係

so gay

9點行過樓下有幾盒

我樓下兩間都有唔少黑金套同有足球機 都齊

唔怕啦元朗個班都睇佢唔頂眼架喇

我公司附近除左足球機, 全部有貨WO

同女朋友一人一件

未睇字，淨係碌一碌我都差啲喊
仆你個街港共

古拿斯嘛

全部乜春樓下有貨又唔講地址

想上小妹屋企

小妹妹

Some one is back

終於 唔想睇米拿真係

我要求高啲
可唔可以唔好邊爐＋（佔中3子揀2個）

Bin no+ 軒+ 基達

我OK

好想要維度
keita bino vidal
呢條中場會靚到仆街
反正疤話想賣

會好快紅牌

啱 教下班友踢矛波

切左春未？

小弟做左cd-rom好耐留個名先

我上年 Pixel 3係美國Google官網訂，之後搵代運公司送黎香港。
煩就煩d，不過就唔洗食水貨貴機。
希望十月Pixel4有港行

利po只有gay佬

有女嘅自己躝

賣Alberto.M波衫
有女仔著過

又暗中反軒

賣Naby Gayta波衫
有Gay佬對住件衫射過精

其實著愛隊波杉係咩感覺 好想知

你痴線架

射精果個係你

利申已FC

keita最快都要等聯賽杯先有份啦

感覺良好 但而家FSG咁撚樣

JM9

已經唔記得咗佢
好似L20咁

踢2場又傷過

屌你老母fsg又唔買人

神軒好撚勁㗎

真係好靚

咪25啦

會被文尼冚臉

幾內亞球王喎

因為FSG咁 我無晒對波衫既欲望

踢你返幾內亞呀拿

傷到唔記得佢
不過基達啲推進真係

ching sick ball

傷好又點
傷之前都踢得麻麻
希望踢得番紅牛時果水準

molamola...

黑金情侶裝真心型

Skip中場踢法

冇情侶

無買比女

好惡

真係唔緊要的
你 add 我同我講你著咩碼
不過可唔可以搵人教我邊度買? 未買過
之後個件都係老婆送

之前

真係唔洗喎
其實我想自己嘅第一件波杉由自己儲綫買

日日經過 一般貨色

Wilson又助攻

認錯左開角球係佢

Ings已經變咗常規後備

Fsg又贏

Wilson入波

又入波

wilson一巴巴車落廢中塊臉到

wilson下季返利最多做沙短2.0

wilson~ 高普下年用佢啦

wilson踢法有d基沙文影子

willson 勁過keita lala ox...但借走

當初有價好賣依加打得好過佢地

話說karius琴日又嚴重失誤，佢都應該唔洗返黎

買左黃牛飛 今次可以入現場撐利物浦
希望唔好輸

收番5m都偷笑啦

點用
我年紀大你一個 double

頂係咁打錯字
點同

有咩卡套

返去專心打code啦

想改連登名有咩好提議

邊度有得買
附近711都唔見

Alberto.Moreno

迷摩不了

返六日唔𨶙易

好彩冇比人罰

又想買VVD封面 又唔想出九龍買
又唔想比寶源賺 唉屌

咁難得有封面

廿年都未必有一次都唔買

次次開個手機app都有張vvd車頭相

有冇靚利wallpaper for 手機

人都走左 冰釋前嫌

依加仲有無後備打下

換個wallpaper 都左諗右諗
係咪男人黎

買水貨

有冇高清版 好撚靚

我買電子
唔比條仆街賺

Jelly is back

屌你沙拿玩2k17定18

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

利申一直用緊上面果幅獅子山做wallpaper

d傻撚係咁屌佢都唔知做咩
Jelly

太多glory hunter 大家唔慣輸波

Deactivate之後已經好多andy robertson appreciation post

其實jelly踢波勁（我諗PL最強left back無人反對） 人搞笑 有善心
利真係執到一個咁好既球員 請珍惜jelly

唔夠高

有聲

邊位手足

謝奶西

做乜大家突然間深潛

話時話好耐無見過迷摩黨主席

好想買VVD 封面
但係真係唔想畀寶源賺

轉左會

係咪今日出

FIFA 年年一鳩樣
已經買都費鳩事

你地會唔會買數位版？

鬼叫你出icon咩集集都要儲你

我都好想買vvd...

J Ed

改咗名

中咗cc台魔咒，真係無一隻過84

出黎啦，利子

黨鐵又發癲

我要見娜娜

feel到佢唔走做阿袓安個位 歐超對車仔都會派膠輸波

ab唔傷又好難到米佬

除非同karius爭正選就易

難得有利子做封面

早場有渣土對熱狗

又冇番號

有d似fyy

希志都唔識

人生兩難 儲開fifa碟 仲要今年有vvd
但唔想比錢狗源

去旅行買返黎個d會唔會係外語版

女上司個套？

《泰晤士報》披露英超驚人醜聞。該報記者Martyn Ziegler及Matt Dickinson報導，在2013年曼城的球探資料庫被某家球會員工入侵，而該員工正是屬於利物浦。為平息事端，利物浦向曼城賠償100萬鎊。

柯士甸站a出口7仔仲有黑色卡套賣

黑警今日上晒頭
有777撐腰又亂黎

寧願唔買

次次都上頭

唔係今日的事

黑警係我仇人
我宜家每朝起身就係諗依一句

今日連fa都拉

一世都要記住呢個仇
除非有朝一日黑警已經清算

我都想知 有無咩方法快d買到水貨vvd封面？
得英文都得 係咪得ebay個d方法

死 黑 警

今日都偷跑左..

我朋友話 有實體 但都要買axxxx先玩到

應該唔使下話

好辛苦先由大西北返九龍

部XR update完ios13好撚多bugs

究竟而家仲去考狗犬嘅人係咩心態

支那仔多

為錢出賣人性果D實去考

久而久之黑警就越黎越黑
冇撚人性

好在無親戚朋友做狗

一早知道好仔唔當差

熱狗個後備龍

有
BLOCK鳩左佢

hkqgamers? 賣曬vvd version啦

仆街
有個人係防暴前面播肥媽, 笑撚死我

FSG: Wilson入波又可以賣貴d

claim真係勁，跌低都識入波

勁就唔會決賽入唔到波啦

不是

羅渣隊波成日踢出黎唔差咁
但又幫唔到手贏big6

最多係贏利

molamola
今場實入三粒

咁快手

vardy 老左都冇咩跌watt

韓妹

博到老母回覆

熱狗終於上力

牙正d口味真係
老伯之後就50/60路
依加仲要gay都啱

仲係米拿果隻體能勁過後生

on9 var

大肉腸中場好恐怖

咁用var睇off side
以後唔洗放直線啦

越左一條鳩毛

no goal

有冇1mm

1-1

渣土是無辜的!

熱狗抵撚死

2-1

買麥迪神啦 屌

麥迪臣

熱狗廢到

反cup

hotdog

英撚新希望

渣土有料到

maddison真係好勁

英冠仔

Maddison勁到

var改變熱狗命運

勁過我地佔中三子

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎

麥迪臣勁撚到
當代英撚最強進攻中場

黎到咪又變神軒之流

都係mc慘d

呢個是但英超一隊個中場都勁過

反杯

Maddison有料到, 可以接神軒班

依個真
要多個軒真係無用

唔好期待有咩新攻中 嚟到只會變工兵

燈撚到maddison傷埋

即刻扭親

本身軒都冇用

利子收下把口

對唔到利?

gay都算啦
仲要反軒

第一次咁支持你

叫比清唔好燈

仲傳比麥迪臣

企係到又郁唔到好慘

麥迪臣支持者

羅渣上第二

人渣士

奪冠了

渣土是無辜的

渣土

登基了

On9

李城重奪英超

屌你老母系果張型D

有冇野比清係燈唔到？

今年隊隊前列都失分
會唔會學左李城拎英超果年咁

燈唔走你個死gay佬

渣士

我利唔炒垃圾

比清

我熱!

我熱老細心諗
以後都唔撚俾錢買人

你老母臭閪上少嚟一陣都反軒

希望各位迷軒出黎光復利post

羅渣士

儲印花

shaqiri 90 min

仲鳩過沙短
eriksen勁到仆街

邊位手足打黑警咁撚型

佢兩個週中踢左好多

其實lemela真係幾廢
通常出少eriksen 就仆街

鏝個mendy又出得番

Rodri邊個黎

岸鳩 開波唔使一分鐘

1分鐘夠射咗入埋

1-0訓得

kdb

原來wilson又入

de bruyne真係好勁

我利3個中場中都未必斬到呢D波

zinchenko比人雪

ON9

迪路菲奧

迪路飛奧

咁都入唔到

鏝睇尼又大炒

咁樣送12M

踢條撚咩

兩粒

激嬲曼城 呢d真係統治力

好彩只係6分鐘
仲有價講

有多84分鐘比鏝入多幾粒

回能晒塘

得失球已經追到打平

2-0

cls 11分鐘3-0

三

2019 仲係大衛施華阿古路

呢球計馬列斯 TAA嗰球計OG咁趣緻

cls

on9

ching勁
又講中

4-0

6:0開細

十五分鐘未夠4粒

你收句聲啦

15分鐘都未到已經4-0

4:0 痴撚線

蜜蜂有冇咁廢

唔打了

黃蜂

鏝主場真係好勁
隊波又唔似週中踢過咁

迪路費奧入咗個球唔洗搞到咁啦

5 attempts
4 on target
4 goals

五球

5-0

我利做唔到

17 分鐘5-0
有冇破紀錄

FEEL到哥狗上場輸左之後好嬲

快啲買鏝！！！

痴撚線

人地都有阿媽生

個中堅仲揚手話easy

真係輸少當贏

半場炒領隊啦

投降輸一半啦

屌你都痴撚線

5:0 cls

鏝狗咁樣姐係明落阿狗面姐

我地都試過20分鐘4:0

比鏝城刷得失球

好恐怖

個m記都未食完就入咗五粒

私家雞輸緊

Dejan.Lovren🇭🇷

傻撚左

睇嚟最城破英起最大比數記錄

迪布尼勁撚到

James Maddison - Welcome To Liverpool - Insane Assists, Skills & Goals - 2019 (HD)

差啲六粒

是撚但啦

快手唔夠人踢, 完場輸3粒算啦

點同呢...人地打屈福特難打咁多...

曼城又屈得失球差

真係一場都唔輸得

係架巴士見到3隻小強

足總盃決賽都唔畀面照數六粒
普通一場聯賽又點會同你客氣

有冇曼城link 想睇下發生咩事

出街一大堆啦

一陣可能轉

屈仔今季咩事

一哥呢隊野好奇怪，形勢贏哂但一下有威脅都未有

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

一哥

真係痴撚線 以後搵人頂住個龍門算了

var都冇用啦自己友og

一哥又豬

一哥老細咁有錢 不如直接買利狗啦
然後話if you cant beat them, buy them

條友頂住pigford都計

一哥全季只踢兩場

阿狗上場俾呢隊30射

上季我地有場都係差唔多一樣比人入都計
不過今次佢計既原因可能係因為最後係耶利文拿自己頂入龍

古狗入十二碼

傳媒聯絡質疑許智峯沒資格在現場出現。

成隊都有撚病

屈仔今年廢到仆街喎

上場

派膠派到傻

6-0

6

因為嗰隊仲廢

會唔會有10-0出現

CLS

尊重下屈仔好喎

7-0

仲未計牙路miss左5球golden

睇英超又絕望
睇香港又絕望

屈福特變咗發洩對象

之前話查曼城作假數單嘢係咪又冇咗件事

我利贏緊 7 : 0，高普：
70 mins milner on
89 mins shaqiri on

仲好意思話人中堅傷晒就出事

對手根本連中線都未過到, 比到壓力鏝對中堅

贏到7：0先算

我地幾時對屈

阿狗比佢半場射三十幾野wow

佢出費拿甸奴中堅 我已經覺得 唉 又搞掂

一哥真係

儲緊氣殺利

個碌柒利臣心諗carry你班仆街真係好辛苦

迪布尼勁撚到癲

迪布尼呢球靚到

8-0

想當年哨牙蘇食私家雞都冇咁過份

CLS KDB

我FPL cap左迪布尼

我係屈仔真係拎紅番去沖涼好過

我利班友睇完今晚呢場，應該會嚇到瞓唔到，跟住聽日腳軟輸波

可唔可以唔打鏝

迪布尼呢球反而唔入

直接頒獎算啦 唔打喇

哥帥咁唔開心

鏝一場既得失球，我地要幾場先平到

岩呀

我利仲係第一

佢係咪怕比人話唔尊重對手

得失球永遠都唔會夠曼城黎
不過分數都係

唔數盡佢就真係唔尊重對手啦

屈福特俾人中出八連發

申請紅牌當輸3-0都冇咁肉酸

一哥輸兩球

係時候完場扮囇嘢教波

又燈

一哥對利果陣就上哂身

見到輸到4:0
就派啲二打六落去係咁剷人

咁就8球

一晚中出8次
爽牙

乜鳩 英超出現8:0

顧掂下場先啦
比阿巴咸射死
仲諗曼城

又到告解時間

狜1g1a

我都想知有咩陣會出現8:0

鏝城=死黑警

咁你又唔好咁講

要人攻佢先識驚
縮後就被人強姦

紐記對白禮頓都擺獨腳戲時段

死黑警無野可以比喻
政權走狗
我知好撚多狗有MON連登波台POST
話你話死黑警

黑警我屌你屎忽，屌到你直腸同大腸變成一條直線

睇元朗現場好熱血，幾件廢老俾手足打到瞓喺地，正

有冇片/gif
要冇樣既

熱門大把

我都睇住
終於番到屋企

繼私了之後，希望手足可以衝破下個心理關口，打狗

我都想知咩事，係街見到勁多

番到去先知有試火魔法狗車

紐白場波好悶

code?

鋒霸來了

Who

嗚呀

疤搞咩？輸2粒畀升班馬

後美斯時代

一起身就想打J

升班馬升埋榜首

今日我主場
CCTVB我黎啦

Hi我係BabyKeita

覆錯

死狗公

好想睇偽毒坤

有片！！勇武向狗車使用魔法！！！

其實燒著車底會唔會爆炸？

入黎
我保護你

晏啲先入

公主真係好撚勇

【行動】【主線】 【922】 正式懶人包出場

疤狗

一冇左25古
就見底

25古實心涼死

只要見到花迷唔開心我就開心

5場7分

香港葉問

仆街勁順手

可能季中就黎買salah/mane

詠春

貼錯圖喇阿正

好撚耐無試過星期日係屋企

想揸下個大波波

直紋呃人

個南半球

買錯尺寸包都包唔晒

日本啲生活真係好貧苦好想買番件衫比佢著

好想用對手幫佢遮住

尋晚睇到嗌咗出嚟，好熱血

團購黑金到左 正！

今晚點睇 好拎驚 岩岩輸完比拿破里

邊個嚟

邊間？我官網買
Btw遲下想出去搞甩WU

其實踏住國旗玩火車捐隆有咩用

仆街我個間仲未到

蓋清又去cc台踩場

邊間甩好

手足要返屋企睇波啦

Link?

sakulovly

又唔係殺人放火
下下有用先做? 呢啲目的論好垃圾
以前飯民唔多唔少就係咁既思維先搞到今時今日
做目前可以做想要做既野 做錯再改

皆旺果間

希望今晚睇垃圾利唔會激死

屌呀, 你問佢?
佢無通知

好人一生平安

啲墨

#goodbyeSalah

大碼有 中碼下星期 今日收到通知

Win rate?

yes

有肉既女真係好正

都係覺得如果對疤個場出水貨唔會入到四粒

No origi no party

origi

老母：Am i a joke to you?

Football without Origi is nothing

朗拿老母

Yes

揀波踢

班popo真係諗住十一前拉晒所有人

沙田新城市廣場獅鳥一隻狗，識得跪叫「唔好打」

我細碼

我都係細碼
好撚難買
個個都著細碼

塞爆監獄

now個app死左？

監獄風雲

新屋嶺山火緊 燒鬼埋佢得唔得

1001